有冇巴打絲打可以教我點做

我啱啱fresh grad，戶口唔多錢，無能力搬出嚟住，要繼續同老豆老母住。本來都無乜嘢，但近排就有問題。

呢排wfh每日都喺屋企，聽得最多嘅就係老豆老母喺度講邊個女仔係雞，邊個人好cheap，邊個著衫唔好睇好老土，南亞裔好低級，低級過佢哋好多，佢哋先係最高級，抵睇佢哋唔起等等等等嘅嘢。成差唔多50歲人講嘢好似無文化無讀過書咁......每日聽埋聽埋真係人都癲，間唔中嘅話，算，有邊個唔批評人？就好似7婆都值得人批評咁。

一話佢就出事啦，一味講用咗好多錢供我讀書，又話咁叻就即刻行出個屋企唔返嚟，又話要我俾返保險同埋其他用於我身上嘅開支，又問我點解唔可以咁講嘢，佢哋仲覺得自己無錯。

真係受夠，日日咁樣講我都就嚟癲，有咩方法，真係好想走......

你屋企人有上連登

有，不過唔係父母囉

分手啦
再喺埋一齊都無意思

關咩事...

真係好困擾，真係想離開呢個屋企，我真係接受唔到，每日嘅話題淨係踩呢個踩嗰個，聽到好煩好厭

我屋企每日話題無時無刻離唔開政治

我同兩老政治立場唔同
日日聽見佢地播埋啲片或者睇大台新聞都想出聲
但係又唔想鬧交咁核突
結果唯有要終日打機播歌當聽唔到

我都覺得好煩

佢哋係連我女朋友都話係雞，佢哋見都未見過人，就話人哋cheap，係雞......真係痴線，一日到黑淨係識話人呢樣嗰樣

自己女朋友嘅尊嚴要自己維護啦
試下同佢哋講 叫佢哋唔好侮辱自己愛嘅人囉

(雖然通常都冇乜用)

梗係有講啦，佢哋淨係識得話我不孝喎，真係痴線